一場G20 維尼多左幾多花名

習敗北 習敗敗 習by bus

習失腳

傻逼習

推

維習尼

未必全部人都去到大阪向侵侵請願，咁仲有咩直接得過係侵侵FB/TWITTER上面表達訴求，希望
「President Trump, Please Liberate Hong Kong」。

呢刻終於到喇!
大家可以入去侵侵FB 同 TWITTER 請願

1) Twitter：

比D TAG大家跟
@realDonaldTrump @WhiteHouse @PressSec @SpeakerPelosi @TeamPelosi @RepMcGovern @marcorubio @SteveKBannon @FoxNews @VOAChinese @SecPompeo @RFI @VP @davidwebbshow @trish_regan #G20 #OSAKA #liberateHK #Trump2020

2) Facebook :
比D TAG大家跟
#G20 #OSAKA #liberateHK #Trump2020

最重要!
FINAL BOSS--香港時間10:30am meet 支那雜種